海關atco vetting 等候區

有冇ching vetting 完苦等緊

啲人話入到去 當你狗咁 只撚住你個頭叫你喺地下爬 真？

咁我係咪吾洗等？

唔撚知啊屌你老母做狗啦咁撚串食屎就返鄉下食屎啦屌你老母臭閪 屌你老母公屋仔做散仔

傻仔